<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="no" ?>
<messages>
    <message id="1">
        <title>Brauerei</title>
        <content>
<![CDATA[Dies ist die lokale Brauerei.
Hier können Sie im Karriere-Modus Gerste und Weizen
abliefern. Wieviel Geld Sie dafür erhalten, hängt
unter anderem vom Wochentag ab.]]>
        </content>
        <duration>8000</duration>
    </message>

    <message id="2">
        <title>Dorfzentrum</title>
        <content>
<![CDATA[Viele Bewohner des Dorfes sind auf die Insel gezogen,
weil Ihnen das Stadtleben zu hektisch war.

Auf Ihre Autos wollten Sie jedoch trotzdem nicht verzichten,
und deshalb sind sie des öfteren mit ihren fahrbaren
Untersätzen unterwegs.]]>
        </content>
        <duration>10000</duration>
    </message>
    
    <message id="3">
        <title>"Payzan Flora"</title>
        <content>
<![CDATA[Die Familie Payzan führt diese Gärtnerei schon seit über
zwei Generationen.

Im Karriere-Modus erhalten Sie manchmal die Gelegenheit,
Paletten mit Dünger zum Supermarkt zu transportieren.]]>
        </content>
        <duration>8000</duration>
    </message>
    
    <message id="4">
        <title>Felder</title>
        <content>
<![CDATA[Die Insel lebt vor allem von der Landwirtschaft.
Felder wie diese können von Ihnen bewirtschaftet werden.
Das daraus gewonnene Geld können Sie dann in bessere
Landmaschinen investieren.]]>
        </content>
        <duration>9000</duration>
    </message>
    
    <message id="5">
        <title>Traktoren können nicht schwimmen!</title>
        <content>
<![CDATA[Passen Sie auf, dass Sie nicht zu tief ins Wasser fahren,
ansonsten geht Ihr Fahrzeug baden.

Im Karriere-Modus können Sie versunkene oder stecken-
gebliebene Fahrzeuge wieder auf Ihren Hof zurücksetzen,
indem Sie im Menü auf "Fahrzeuge zurücksetzen" klicken.]]>
        </content>
        <duration>12000</duration>
    </message>
    
    <message id="6">
        <title>Willkommen auf der Insel!</title>
        <content>
<![CDATA[Diese Mission führt Sie zu einigen Sehenswürdigkeiten
der Insel und verrät Ihnen Tipps zum Spiel.

Haben Sie schon die PDA-Karte (Taste I) aktiviert?

Textnachrichten können Sie übrigens mit der linken
Maustaste wieder ausblenden.]]>
        </content>
        <duration>10000</duration>
    </message>
    
    <message id="7">
        <title>Supermarkt</title>
        <content>
<![CDATA[Praktisch die ganze Insel geht hier einkaufen! Ein grosser
Teil der Waren wird vom Festland per Schiff geliefert.]]>
        </content>
        <duration>6000</duration>
    </message>
    
    <message id="9">
        <title>Skatepark</title>
        <content>
<![CDATA[Auch wenn diese Anlage eigentlich nur für Skateboards
gedacht ist, können Sie sich hier auch mit einem
Traktor austoben.]]>
        </content>
        <duration>6000</duration>
    </message>
</messages>